2018瑞聲科技股東請入

就出業績 信心不足 想走少少貨

啲手機越出越多鏡好難話差
不過好都唔代表會升 好消息出貨是常識

轉買舜宇囉

一早都預告定業績差重唔走等幾時

藍籌身份都冇埋，等收皮

留名等睇俾人踢出blue chips
利申: 161買過